Ze waren het er allemaal over eens dat het huwelijk Trafford niet had verlicht zwaartekracht, en dat hij eerder verstrooid en gereserveerd was dan ooit, behalve wanneer zijn vrouw aan het woord was of enige aandacht was door haar van hem.
"Hij is blijkbaar haar toegewijd", merkte Lady Chesterleigh op de Belfayres waren vertrokken.
"Ik heb nog nooit een man meer hopeloos gezien liefje "En geen wonder," antwoordde haar echtgenoot met een geeuw.
'Ze is het meest mooie jonge vrouw die ik ooit heb gezien, huidige bedrijf uitgezonderd, mijn liefste, en zijn huwelijk heeft Belfayre uit het slijk gehaald en zet hem weer op zijn pootjes.
Gewijd!
Ik denk het!
Hij heeft reden, zoals de Fransen zeggen. "
Niemand verdacht de waarheid, dat man en vrouw verdeeld waren door die kloof die zo plotseling tussen hen op hun had geopend huwelijksnacht.
Uiterlijk was het een heel gelukkig feest in Belfayre.
Norman, voor één, vermaakte zich ongelooflijk.
